【全片紀錄】16歲少女被捕，打電話予母親時被１０名男警圍罵：「咪扮野呀！」

片：ＢＹ 外國記者

屌你老母 細路女都恰. 如果唔係咁岩有社工陪住. 真係分分鐘比狗姦埋

睇到眼濕濕

屌，低教育程度的黑社會

知唔知佢宜家點

死黑警快撚啲幫自己仔女申請兒童癌病基金啦

希望死黑警生cancer

記者譚蕙芸fb講位𡃁妹？

推

嬲

細路女都恰,唔係人黎

18區播下片震懾下父母

我通知左極多女權
班西女人真係全部扮盲......

琴日睇直播都好心痛班狗見多記者影住仲要扮晒講道理

不過希望手足考慮下，咁夜就番屋企先啦，如果係街坊就唔好著裝喇

好撚心酸

勁心痛

死黑警屌你老母